你同你既另一半係邊度識？

我同我老婆係中學同學
中二開始識
識左十年就結婚了

點樣中學拍到結婚
有冇分過手

Christmas ball

Skout

到宜家24歲就結婚？

我依家27了
結婚3年無小朋友

無小朋友

忍，同埋習慣左就唔捨得
無

真係溝到架
我見舊登話個個都雞

中六

高登，依家係我老公

精神上日日出軌
現實唔敢

高登有真愛

最忍唔住又忍到係咩？
同埋最接近分手係嘈咩

好憧憬一段始終如一嘅愛情

青樓

你呢句好撚啱聽

以前兼職番party room睇場
佢係啲客 book場拍畢業功課
果陣佢問我拎電話 5個月後一齊左

堅？

朋友介紹

仍然沒有 遇到
那位跟我絕配的戀人

係咪大家都唔mind對方精神出軌？

醫院

街坊

成日同我隻狗玩 整整下佢特登落街撞我放狗

那有女

嘩 奇遇喎

學校運動會

咁之後點

讀大學嗰陣返狗會電話投注PT

歌詞撚通常都唔會有
因為拎得歌詞出來打飛機嘅
十個九個腦荀都未撚生埋

摩牙 & 些牙

公司唔同部門嘅同事

返工

你唔打老婆？

Ingress

泳池更衣室

男更衣室？

蘇州湖邊

交友app

tg

支那

男廁識

一出世就識

This

左手？

樓豬個名

Btw gym room識

梳用開右邊

買糖水啦柒頭

學校有個area 比我果科d 人hea, 喺果度見到

吹水大賽 正式開始

我同老婆係中學同學，初戀。
我外校轉去佢間學校repeat中五時識佢，佢喺原校repeat。識咗3個月後拍拖，之後一齊上A-Level、入U、畢業工作，拍咗12年結婚，而家結咗婚3年。

無識過

見到呢句先留意到原來係巴打你
唔怪得你老婆對你咁差都唔發佢老皮
原來巴打咁長情

好睇撞唔撞到彩姐
利申：絲嚟 只係拍過2次拖

高登

習慣左姐

D男仔係咪好狗公？

樓主同你老婆性事方面如何?
結左婚3年係咪都可以好密?
定係已經有啲厭?

一星期一，二次到
好厭

LOL

高登
依家2年

高登交友app
bb我愛你

學校

廁所 佢問我借紙巾

幾歲嗰陣住對面屋，日日一齊玩
搬走左廿年無聯絡，突然有一日fcb搵返對方

求高抬貴手，勿相認

你同老婆一齊咁耐一定會有引誘啦
最接近忍唔到果次係點
我成日覺得 明明大家由開頭咁憧憬白頭到老既生活 去到最後竟然係厭倦好可惜
我好想有呢種長跑愛情 但同時好驚對方對厭 好矛盾

運動場上

英國識

我都係

北韓 認真

游水識

義工 不過係EX

填問卷
佢打黎
原來住格離

做義工識，熱戀ing

你話自己會精神出軌 但唔介意老婆精神出軌咩？
覺得精神出軌都幾不能接受

有無人會答「男廁」？

自修室

學屆

殮房

論壇 今年第八年
我係佢初戀 佢係我第二任 不過處就畀咗佢
但暫時雙方都未有結婚嘅打算

打劫銀行既時候 佢同我都係人質 最後大家都死唔去 就咁識左

成人玩具店
散左二個月 依家係SP關係

女女?

點散點做SP

Details

打online game
3年半就4年

我睇錯咗做 你同你老婆既另一半係邊度識

今年年初一凌的既公園

返工 我咁岩係information counter坐緊
之後佢係客 入到黎 我同佢對望左一陣
之後佢寫紙仔留電話比我 wts左一星期 之後約出黎 再之後就一齊左
一見鐘情

自己間吧

打左十幾年老婆 唔厭咩

原本諗住中出即飛 條女話唔捨得 有時會約我出黎食飯 點知近排變左約出黎扑野

北韓團識，之後番香港再去左幾個地方

連登
唔知你有無入依個post 呢

有一次打錯左電話比我

連登

我同我老公都係中學同學 f.1開始同班
去到f.3拍拖 拍左9年到結婚 新婚9個月
利申就24歲

巴打真係慘 唔緊要㗎 可以考慮領養

連登

而家成日同佢一齊上，有咩得意嘅Post都會Share 俾大家睇

tinder

好快散架啦

依啲真係好似抽蛋咁
50抽得1抽中咁罕有

大學莊員 竟然住附近 五分鐘路程
一齊左三年幾

睇錯左pose

無呀 屌你

Hkg group

起夢入面識，都識咗6年

我成日都ff緊佢同我一齊打final fantasy

朋友溝緊
但係我同佢一齊左

公司同事，識左一年至一齊

交友app谷聚識
一齊左7個月

交流團識

你個名

Christmas ball識 一拍就拍左4年

中二同班
中五拍到而家 兩個都初戀

觀星

Ig

高登
拍左兩年

月經po
高登 一齊左兩年幾喇

咁多高登
究極高登係咪5p黎

中一識 中六畢業一齊
已經四年幾

你知啦高登多巴打

魔術店

中學同學
但大學year 4先一齊

火車站

迪士尼

既rc group 就黎兩年

圖書館

一樣中學同學

演唱會

我同佢係溜冰場度識
我打冰曲
佢玩花冰

勿相認

連登啲Game Group
不過同佢打得幾次機
之後就傾計同keep住出黎食下飯
半年後同佢表白先知原來佢鍾意我先
都唔知佢鍾意我啲咩 我份人又毒又On9

咁你買糖水未？

佢依排鐘意食雪糕

中五係學校一見鍾情

Club

打麻雀識
勿相認 我好愛我男朋友

下？點識？

高登識

我都係又毒又on9
我老婆都叫靚個種
佢淨係鐘意我on9

公司識
上司下屬
拍左2年結婚

小4識 升埋同一間中學 玩同一項運動
中學畢業後先一齊
而家一齊左4年

中四識
半年後一齊
依加就6年

比佢sell寬頻識，一齊左9年準備結婚

交流團
聽聞好多情侶都係交流團識

中學

交友app 識左一日就約出黎海滂 之後就一齊左

無呀屌你老母

返工
feel到就快散

安拉驚

好羨慕

Tinder
好感激遇上佢
我心目中最好嘅男人

踢波識，個陣響球場鬥波，佢隊波跟隊，就咁就識左

咩色？

高登 一齊到結婚

Hehe

泳池

去旅行個陣

Speedating 婚已結

Wechat

高登 已經年半

首先你要……

幼稚園同學，仲要坐隔離位

小一識 到中三一齊 就黎6年

CMB

個post好撚多gay佬

inbox me 識
熱戀中
希望係mr. right

夢入面

葡萄牙

幼稚園加小學同學（住同一座，樓上樓下），中學就唔同但成日見同一齊玩，大學咁岩又同一間同一科。會考時開始，大學畢業五年後結婚，兩年後有埋小朋友。

你係咪我條女

上網係steam打機識
結左婚2年了

fd 搭fd ，17歲識佢
拍左6年岩岩結左婚

咁多人都係高登識
同個絲打一齊咗六年

交友apps

搵緊佢係邊呀

大學，就黎2年

上網買野 出黎交收
然後開始wtsapp

返工返酒店識既

第一份工作同事，一齊9年再結婚5年，無小朋友

無諗過生？

telegram

lihkg

正宗青梅竹馬

捉精寵物小精靈識

返PT識

頭兩個ex都係中學
最近個ex係intern
依家做返毒撚

我出返去

真係好童話

認真 自己屋企識 朋友帶上黎 依家做左我老婆

爸打我記得你之前個post
執返啲樽鹽未

無執過
無所謂啦佢開心咪得

從來沒有 從來都沒有

Samsung C27F391FHCX

中學大師兄

Coffee meets bagel識嘅
熱戀中 好愛男朋友

好快散

咩女女？uwants

jack'd

酒吧識
佢第一次落吧就俾我媾左

中學同學
拍咗八年結婚
二月個仔出世了

屋企人落吧識 一齊左廿幾年結婚生仔

蘭桂芳 就黎兩年

唔係tinder

係酒吧 朋友知道我飲緊嘢
佢就跟埋個朋友嚟 咁就識左
雖然最近分開左 但第一次見你嗰陣就好似尋日發生嘅事咁
我知你有睇連登 我愛你呀

Lkf

飛機

8年同班最後一年出手
同居緊

高登識 依加兩年了

地鐵

Facebook

Ocamp

黎自己間鋪做兼職識

佢真係個個都say yes睇下邊個會揀佢
算係漁翁撤網 定姜太公釣魚呢
不過其實佢好內向
一同佢傾左幾句已經知佢唔會係壞人
佢係我識 除左爸爸 最誠實最信任得過嘅男人

我都係個app識左女神

中一 第一個熟嘅朋友
當時狗咬狗骨 但落堂轉堂會專登搵佢一齊走
我愛你

麻雀枱

富士 蘋果 魚蛋識

我女朋友都係中學小師妹

唔係

唔小心負皮咗
希望你哋長長久久

屌你我都同女朋友中二就識，拍拖到而家

高登識
一齊三年半 同居緊

高登識
兩年半

未識到

未識 未見到

我地都係識左10年

咁多人高登同apps識 現實中你地咩人黎

依到

返工
識左三個禮拜就一齊

大學識
拍緊
初頭好好
依加

福樂

大學同系

打波識 大我12年

打波

比賽識

婚約

dse oral+dse筆試

義工交流團識

打機識定本身就識先？
More

Online game

一出世到而家
左右手

大學

比錢買返黎

唔識

ocamp

飛機度識

小學佢插班入嚟，坐我隔離，然後升咗唔同中學，但一直都有keep住MSN，有次膽粗粗約佢出嚟睇Step Up3，就得咗米

剛剛拍拖七週年，LD四年

係玩pad 識
無錯係puzzle and dragons
咪有得PM 你d好友嘅
當然佢297咗我常掛嘅隊長
(仲係297好難嘅年代嚟)
之後PM佢 之後wtsapp咗半個月我就應承做佢女朋友
但再wtsapp多半個月先第 1 次見

之後一齊咗3年 最近分手

交收補習notes

有呀 但無做過越軌野

Coffee meets bagel 識
熱戀中
已打算結婚，長遠一齊做樓奴

有冇諗過或者想出軌？

或者覺得以後會唔會

上skylight 識 而家執左啦個網
拍左年半

熱戀中即係三個月？

老母個肚到了結識

經常想但唔會
唔想做一啲會令自己後悔既事
為左一篤精，值得咩？

Walt Disney World

咁又唔係
長期係咁

返pt 佢ft我pt
之後佢扮公事上搵我問我拎電話

Ingress
同營 拍左2年前拖

Skout 已經4年

佢問我路之後識

中學師兄
我中一入球隊識佢 但佢唔識我
暗戀左六年 不過佢到依加都唔知
到我中學畢業佢fb竟然揾我就真正識左 開始左 拍左五年
準備結婚

中學，一齊左14年

樓主想出軌係有鐘意/想搞既對象
定係想出去one night stand嗰種

小四同班識 中四先一齊

mk囉
問

高登94台group聚
就結婚了

係觀塘駕駛學院考電單車強制試前幾日 練車個時識既

One night 好似刺激啲

More

請善用起底

有冇晚晚打老婆?

大學ocamp

高登識
就結婚

Same 半年啦

想

JACK'D

高登識
下個禮拜就一齊左四年啦

大學英lang堂

佢對你咁差搵個第二個點解係後悔嘅事？又扑到厭

但我都好愛佢

Tinder

好多都係高登識

個時排緊隊用試場。佢係我後面 落車走上黎問我拎電話 話以後有機會出車 可以識多個人
拎完電話更係唔可以放過依個機會啦

外國旅行join day tour識

小五識，中三拍拖，拍左四年

識一對高登識就結婚

IG

標準答案
真心得黎好鬼sweet

有冇差啲忍唔住

夢境

[url]2014年係金鐘識
可識已分手 [/url]

2014年係金鐘識
可惜已分手

睇你幾時離婚/陰陽相隔

抵撚死

樓豬有無衰11

連登旅遊台 佢招旅伴 我鳩r水吹 吹吹下一齊去左 拍埋拖

game

打機係wts群識

補習社

但身邊好撚多 搞到我好似好唔合群咁

5P

女朋友係我ocamp組老婆
兩年lu

我都係，乜咁啱 高登有愛

渣uber識

佢叫Diamond ?

頂我可能識你 飛機?

下？

一開名就個個知

因為啱channel

tinder
自己都唔敢相信

吹水大會~報到~

銅鑼灣利舞臺 B1識😘

街

讀書個陣同班但超憎佢
畢業後相隔9個月翻工同公司撞翻
重新認識之後發後多方面都好夾同埋冇想像中咁乞人憎

長跑六年，所以佢厭咗我。完

學校Christmas camp識
男朋友仔我愛你

屌你老母呀死癲狗

其實冇心，先真係最易識到
太特登往往都失敗

緣份

男朋友係大學同科同學
本身唔識
開始留意佢係因為差唔多朝朝返學都會撞到

利申 藍絲